的士司機涉運40支汽油彈 辯稱「唔會為幾百蚊冒呢個風險」

前年10月反送中抗爭浪潮期間，警方聲稱據線報截獲一輛的士，在車尾箱搜出打火機及約40支汽油彈，思疑汽油彈是供應給示威者使用。涉案的士司機被控串謀縱火等罪，今在區域法院出庭自辯指，當日按熟客要求前往大埔教育大學接載乘客，其間一名不認識的人現身，稱有一箱醫療用品需運送，惟搬貨上車後卻拒絕登車。當的士駛離教大一兩分鐘後，忽遇蒙面警員截查，並將他鎖上手銬、帶往草叢，視線離開的士近45分鐘。事後有警員帶他返回的士，聲稱在車尾搜出汽油彈。

被告照常起錶開車，駛了一兩分鐘、由小路轉到案發現場時，突遭對面行車線一輛私家車上的蒙面警員截停。蒙面警拉被告下車，帶往十米外的草叢，替被告鎖上手銬，又叫他踎低並低頭望地，其間被告看不見的士情況。

控方盤問時，被告稱與熟客的所有通訊皆透過電話，沒有App（流動應用程式）上的紀錄。他又稱，正常情況下不會細問乘客攜帶的行李是甚麼，因涉乘客私隱，他亦無權拆開乘客財物查看；但若他知悉行李是危險品或非法物品，一定會拒載，「唔會為幾百蚊（車資）冒呢個風險。未必汽油彈啦，可能（輕微罪行）罰錢，都唔抵」。聆訊繼續。

黑警想老屈領功？

黑警自編自導汽油彈案都試過啦

明砌

老屈

又叫他踎低並低頭望地，其間被告看不見的士情況。

葵涌三柴博升雞仔餅
單野都冇晒下文
曱甴實幫自己友

警狗原是罪

紅官定正常官審

本身高尚情操, 而家轉做李慶年差唔多水平

付國豪機場單case佢落手

屌

整齊到好似工廠生產咁。

其實呢位被告黃定藍

就算唔係藍都係自私督灰撚

司機仲要還押咗成年先審佢

6月果陣朝早未開始遊行，班狗已經用衝鋒車運磚頭鐵通，準備屈遊行人士

唔入就上訴，去到終審班忠心共狗自然識做

點解個打火機咁講究？正常來講都會用普通點煙用果隻啦………

我見外國新聞汽油彈係入三份一滿咋喎……